其實東莞而家做咩架

完全唔明仲有咩產業

東莞好多荔枝賣

造假

有個粒子對衝機？

聽講係d同科技有關既野

華為松山湖係咪果頭？

工廠 但明顯式微左

同埋有手機製造

廠又冇曬，閪又走埋，仲有咩？

地攤女友囉

東莞少咗好多啦
依家荔枝梗係增城

見唔到

增城豬病鳩死晒，要去種荔枝？

上年vivo先喺長安起緊幢新廠
其他製造業就因為肺炎好多都冇單開喇

米粉

習近平一上場就搞到冇左成個性都
而家就香港
最後自毀共產黨

以內需推動經濟
增加就業人口
吸收外匯
減低貧富差距

幾多優點

好撚多蟲

做廠做衫做電子
幫內陸工廠貨轉出口
山寨廠掛名出口到外國
海關搞配額無批文出唔到港

如果下個上任會唔會有返以前既東莞

仲有好多香港廠

睇錯「粒子對講機」

依家玩終身制喎 下一任可能係三/四十年後

家禽

做地攤雞

增城掛綠

做安老院

支那五大產業 缺一不可

偷 呃 拐 騙 搶

偷概念
呃人民
拐小孩
騙世界
搶財產

其實東莞個真黃色經濟圈先係真正帶動中國經濟既核心
主席都唔撚識玩既，又有外匯，又推動到GDP，開發成本又低，仲要係中國幾千年文化手作，仲可以維穩個個掛住叫雞不反了，一舉幾廿個德點輸

企嘅走地雞，工厰可轉型整假口罩，印假美鈔，人仔…

地攤雞

支持真正的黃色經濟圈

米粉？

可以睇返大灣區個規劃
東莞轉左型，好似跟住深圳搞科創

起碼有個時限，有個目標

唔係講笑, 東莞盛產....... 香蕉

製造業

你又返唔到去，做雞都唔關你事啦

東莞已光復

諗下好喇
家陣d女唔洗agent
上抖音開個ac就可以做雞

東莞收咗皮好耐

認真，網上直播，啲雞全部變曬女主播

如果東莞搞森林..我包你全中國無人反呀..你知唔知咩叫世界聞名呀。
莞式呀,屌..

邊度黎

大陸佬係咪已經屌閪屌到冇感

東莞唔係雞出名咩？

東莞摘荔枝?

食煙飲酒打麻雀

養到肥肥白白，唔肯做低下階層
結果出黎接客

冇哂莞式服務業

你冇聽過東莞盛產糯米池咩？

其實仲有工廠
不過收皮好多

正wor 東莞邊個位
似東城何頭d 城中村

好快就出返黎

臘腸 米粉

男性泄慾場

幾耐之前？

搞走性都係好事。好多女都唔係自願被逼其實好慘

但呢班人唔會消失, 只係去左第2個地方

你自己諗

工廠比個病搞到收晒皮
唔轉國家都轉晒去二線城市cut cost

笑死被逼

都算被逼既, 窮呀嘛, 又想用成皮嘢既iphone, 唔做雞邊買得起

東莞向來只有一個真正實業
呢個實業係深深埋藏係中國人骨子裡
唔係某啲政黨話要掃就掃得走

大陸其實得 5%人 人工5000蚊以上
做雞不知幾好搵

光復東莞 黃色革命

正路係咁, 但芝麻仁沒有一個是蘑菇

聽講轉哂做D 中級技術加工廠

好似拉鍊呢D 需要技術精度比較高既加工得中國做到又平又量產, 暫時新興工業國家未取代到

雞去房空
死城

好多工廠 大把鬼佬去搵供應商
搵到間出品好 價錢平 船運去外國好好賺

邊個鎮？

小學雞 搞咁多野都係因為鬥爭 淨係識打打殺殺 有咩建設

小熊維尼有乜政積？攪撚爛哂最賺錢既產業！

地攤經濟

你真係識架窩

溫洲城福建城番黎啦

洗飛機100

十幾年前跟同事去東莞,
先唔好講女人,
果陣真係旺過深圳好多,
好多外國人過黎傾生意所以好多酒店勁靚,
仲有好多西餐廳好豪華,
据塊扒又有專人企你側邊拉小提琴,
咁都只係60蚊人仔

幾年前番過去已經變左廢墟,街上得番老人家同小朋友

有冇中出玩，之前深圳沙尾村可以一百蚊玩中出

執咗好多
好多客都要求將生產線搬去東南亞
上咗年紀班廠佬一早上晒岸
執咗間廠佢退休好過
識人係大陸做生意就知
支爆其實真係指日可待

我鄉下個鎮有間廠做手機壳之類低端生產叫做好少少，其他廠死過臘肉。

R荔楝

集运仓，亲

唔驚有性病？

大佬咪咁癡線好wo

有危先有機

仲有大把廠, 邊有咁容易死晒?

種生果

荔枝梗係增城 從化嗰邊先靚 東莞唔掂

衝出黎

精孑撞卵子？

證明無農藥無添加

老人院

地.產，全國都係地產。

大多數人返工都係被逼

你去東莞玩過末，去大場做雞要買位好似小巴入線，重要比公司揀，被迫我末見過囉！

哈哈⋯港男都係被逼上去，個陣時港女想搵條仔都難

中國5千年技術就黎失傳啦

仲有解決低端人口失業問題 成條產業鏈交通 酒店 食市 都受惠 不過小學雞就係小學雞 思維同忍刀五人眾冇乜分別

以前識個老總返咗海南島，一樣東莞ISO

江門出名

轉曬做電子雞

啲雞仲少過香港
東莞附近嘅鎮／村仲有好多工廠
不過東莞嘅話開始發展成有錢人嘅地方
有好多商場、樓、公司咁

電子雞

剩係你先冇套啊，親

怕乜春，邊有咁多性病

幾時先光復東莞

Bb 同性病 你都有機會

撒哈拉蛋撻王子
你係傻閪，你老母都係做雞
全世界都知，得你一個唔知

賣淫

條女個樣好乖好純，唔似有性病

有冇咁誇

先生你好，我是111，來自重慶，歡迎為你服務

華為=中國intel

東莞=矽谷

都仲有d廠ge

其實越禁只會變得更隱蔽唔會完全冇左
到時就真係比人賣到變禁臠死左都冇人知

米粉好食

懷念

學香港，轉型啦，輕工業轉金融服務

廢老院嘛，港台節目好似講過

上面d 囡囡好慘， 就要拎錢上救佢地